====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Peut-on espérer que le remède pourrait résulter d ’ une entente entre les autorités et collectivités locales de la Seine et de Seine-et-Oise ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

